有無巴絲有Tarisio買/拍賣大/中/小提琴經驗

我想入手。
睇中左呢期有部好靚好鍾意的小提琴…

但唔識香港點樣bid 到

冇 玩小提琴就有 小提琴唔係睇外表 仲要拉睇下個聲點

我知 係咪要去美國先試到？
我睇到硬晒

巴打只拉小提琴？

有彈琴

me too

我有隊trio 出下event 拉下嘢咁
pop cover, popular classical

依家好少玩音樂 玩音響

我無錢
玩音莖

同frd玩還好
自己玩 不了

你D友誼好似好正喎

冇frd

Tarisio 唔係十月先有咩

教下我

有冇Telegram

好正wo 利申想夾

tg

我都想玩得唔得

申利 tg無set id

遲左好多先見到個post
我有玩開投資小小樂器

Tarisio 係好野黎，我都買過幾次
買過弓同埋琴
定價好合理，又有得上網bid，去到又有得任試，服務一流
但T2（即係佢地比較“平”嘅果啲拍賣）
都講緊隨時要6個位港紙先買到好野
師兄自用都玩到咁大？

如果係睇中啲平平地嘅，拍賣唔一定平，佢地都係順手賣埋
當然如果師兄係買出名maker, Tarisio 同其他拍賣係值得留意
例如上年4月Tarisio 有個大拍賣
Ex-Joshua Bell 隻Guadagnini, 賣左2.1M, 轉個手都已經叫緊3.幾
真係會抵過你去dealer / shop度買好多（一般平一半至3份1）
所以飛過去試張機票同埋之後執/整琴果個價錢係預左要出
New York 機票平嘅4-5千搞得掂來回，你慳到果筆錢買到心頭好都抵玩

嘩 好犀利好羨慕

我無本做買賣，同埋我又無舖頭，唔知點賣。香港想拉好少少既琴，真係好難，一係就要用十萬買個值三萬既琴。

你係咪大把貨呀？
跟你學嘢

我有儲下琴，但都唔係做樂器買賣
純粹細個有玩小提琴，都認真學左廿年到出黎做野忙到學唔到為止
果時冇咩錢都係拉大陸琴，成日好羨慕啲人拉靚琴
出左黎做野之後賺到錢啲錢，就可以買下以前買唔到嘅野
其實同啲男仔玩LEGO同figure 心態差唔多

好樂器要升值都要搵到知音人先肯放
依家有班以前識落嘅拉琴friend
做到職業樂隊都未必可以有錢買件好樂器
得閒又可以借下比佢地同啲學生拉
其實幾好玩

可以"儲下“琴都夠巴閉啦，正常少少平極都幾萬蚊部啦

我都想可以咩都拉下，好似酒咁，飲得多先識飲

原來係絲

我都有過個pop trio
六月之後就停左

有靚琴係開心既
我手上有支大陸琴
反而係我賣左支法國琴換返黎的
係好嘢黎
一直想再升grade

Exac7ly 同儲酒一樣
其實香港有好多紅酒會啲人都有玩琴
儲酒飲完就冇儲車買位重貴過架車
儲琴算係咁，有得睇有得玩